Meneer Wopsle, de klerk in de kerk, moest bij ons dineren; en meneer Hubble de wagenmaker en mevrouw Hubble; en oom Pumblechook (Joe's oom, maar mevrouw Joe eigende hem toe), die een welgestelde cornchelaar was de dichtstbijzijnde stad, en reed zijn eigen chaise-cart.
